笑話一則分享

wixData.query ?
唔係咁慳皮用wix . com 掛

陳同佳依然未去台灣自首

Ok boomer

冇人想知，靜靜雞好嗎